[主導權] 我地想休息咪休息 做咩要聽政府支笛？

9.11戒嚴係我發起嘅 成功咗 令美國人對我地好感增加
當時都係好突然諗到對策 就要立刻實行
今日要休息 係因為正苦講到明佢預測我地有好多行動
咁咪休比佢睇囉屌 怕條撚咩？
有人話 咁會令到正苦可以講話 禁蒙面法有效
有冇效會唔會只係睇實施之後個兩三日？
佢講咪由佢講 大家都知佢鳩up

攞翻個主導權 權力歸於人民
今日休息 咪做本地外海文宣
解釋點解要休息 點解要裝修
做野啦！開Twitter AC呀屌哂你地！

Typo 海外

推

乖啦 我明白好難受 但我地要頭腦清醒
敵人反對的我們就要堅決擁護
敵人擁護的我們就要堅決反對

無錯，政府推個反蒙面法就引晒我哋all in嘅話佢係拎晒主導權

大家知唔知點解咁多「核彈」都炸唔爆港共，推唔上國際

認同太多核彈未處理 還我葉虎！

有道理根本無必要為搞要搞
同埋勇武最近咁多次行動
係時候輪都輪到和理非做下野啦

同意 師兄你可以睇下呢個post
大家知唔知點解咁多「核彈」都炸唔爆港共，推唔上國際

我地太多核彈！日日都新核彈點追點拆？

解釋點解呀 文宣文宣
仲有樣好重要嘅係
區內派傳單
勇武可以守住和理派傳單

張弛有度
收放自如

出cwb/做文宣

自己簡

你想叫勇武休息定全世界休息 講清楚好